2016 DSE 中文1 英文4 諮詢請教區

小弟係2016年DSE考生 但係由於嗰陣冇心機讀書
所以中文拎咗level 1 但係由於小弟嗰陣已經打算去外國升讀大學 所以嗰陣覺得冇乜嘢 但係返到嚟香港 先知道影響深遠 只要中文1左 所有政府工都冇資格申請
就算你有學位 有埋碩士學位 因為中文1 都係冇資格申請政府工 小弟而家就好迷惘 唔知應該點樣行落去 所以想請教下同屆DSE嘅同路巴打或者絲打 佢哋用咗啲咩方法去補求中文level 1 謝謝
Btw 小弟2016 DSE成績係 中文1 英文4 數學4 通識3

巴打英中？

你好 巴打 小弟英中

英文4 語文logic好，考番應該會l輕鬆v2到